[六四 天安門 無死人] [八三一 太子站 無死人]

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人

831

咁大鑊，狗賊殺人

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

推

推呀 有消息未。。。

屌 推呀

[六四 天安門 無死人]
[八三一 太子站 無死人]

推啊
永遠唔會忘記831
面對極權 64重現

太子站 無死人

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，要令全港市民同外媒好奇，總之一定要逼到佢地回應

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

係手足嘅入嚟！！！

沉痛＿＿８３１＿＿＿